今日荃灣真勇武！感謝各位出席！歡迎加入魔法系

點解會有人話今日退步？
其實無落場 無走到前線
你根本唔會知有冇進步

今日係荃灣
但荃灣都好多條戰線
計楊屋道都反包圍啲狗

楊屋道仲要魔攻半放題
史上同一地點最多既一次

你地知唔知整同扔既手足
要用幾多勇氣先會踏出呢一步？

各位今日真係好勇
多謝大家

真勇武返來啦

更多魔法師就最好
歡迎加入魔系

魔攻魔攻魔攻

精心製作的汽油彈跟軍用的燃燒彈，可以說幾乎是一模一樣。要講講如何製作性能優良的燃燒彈，首先要弄清楚幾個概念，燃燒值高，燃燒溫度高固然是一個重要方面，還有更重要的包括燃燒速度，和抗滅火能力，以及必要的附加性質和殺傷能力……等等。

在一個消防體系完備的環境中，純汽油根本無法起到高效的殺傷作用。汽油的燃燒值是無需懷疑的，但是燃燒值高並不意味著燃燒溫度就高。大家可能知道，大部分所謂易燃物質如酒精等都不能在液態下直接燃燒，我們所點燃的都是揮發到空氣中的蒸汽，他們必須以氣態，才能夠與氧氣充分混合燃燒。燃燒的火焰提高溫度加速液體揮發，燃燒才能進行。這一方面浪費了大量的氣化熱，一方面也限制了燃燒溫度。提高溫度通常會在汽油中添加一些燃劑，可能是添加鎂粉或者鋁熱劑，普通火焰溫度是幾百度，以這種添加劑可以達到一千度，一千五百度，高的可能接近兩千度。不但加大殺傷力和引燃能力，也可以大大加快燃劑揮發速度。

除了提高溫度，抗滅火能力也是極其重要的，很多人有一種根深蒂固的觀念，火焰總是會被滅火器撲滅的，事實上，燃燒彈在滅火措施面前，不僅不是任人宰割的，有的時候甚至能反客為主令滅火措施完全失效。最簡單反滅火手段莫過於大大加快燃燒速度，在對方還沒有來得及作出反應的時候就結束，或者把火勢放大到不可收拾的地步。上面的鎂粉就是一種，高溫下汽油揮發燃燒速度起碼加快兩倍。其次就是抗滅火器了，目前比較廣泛應用的是水、二氧化碳的泡沫滅火器、乾粉滅火器……等等。這些滅火器的工作原理是降溫，隔絕空氣中的氧氣，和干擾火焰中的活性基團結合……等等。這些都是可以避開的，首先是水，不能用水來滅油類火災是常識，所以我們通常不會碰到，即使碰到了，不但加速火勢蔓延，還可能因為鎂在熱水中生成氫氧化鎂放出氫氣，在爆炸極限濃度中甚至可以產生爆炸。

接下來是二氧化碳滅火劑，鎂不僅能夠在空氣中燃燒，它還可以在二氧化碳中燃燒！放出大量的熱然後變為氧化鎂和碳，至於碳作用也不小，它是呈微粒的粉狀，在有水情況下可能會產生水煤氣，也就是一氧化碳和氫氣的混合物，無水情況下也可以不完全燃燒成一氧化碳，或者變成二氧化碳。總之即使燃燒，也可能產生有毒氣體。

最後是對付乾粉滅火器，乾粉滅火器的原理是產生大量小微粒以乾粉形式噴到火焰上，幹擾活性基團的結合，從而滅火。這就回到了燃燒的本質問題上來了，燃燒作為一種比較劇烈的氧化還原反應，空氣中的氧氣是比較常見的氧化劑，但絕對不是唯一的，必要時甚至可以自備氧化劑。通常的硝酸、硝酸鉀和濃硫酸都是相當不錯的，這樣一來就徹底消除了以隔絕空氣的滅火手段。

最後就是黏著能力的問題，很多時候目標是傾斜或者垂直的平面，如果用汽油很可能會流光而無法達到效果，通常可以使用橡膠溶劑來調節粘稠度。做法是把橡膠（儘量選擇天然的）切成小塊，溶解到汽油中即可。

好了，現在出現了兩種思路。

第一種就是高溫快速派的，方法是橡膠溶解汽油中添加鹼液、鎂粉、鋁熱劑、油脂、松香、蛋清、肥皂、石蠟和甚至動物血。這些材料的不是必要的，屬於可選範圍，比例和配方自定，它的特點是溫度高，粘著性很強，燃燒迅速。還有熾熱的鐵水和鎂氧化輔助。基本上無法撲滅也來不及撲滅。性質與軍方使用的膠凝汽油差不多。引燃系統我推薦是把一兩塊乾淨的鈉用薄的藥棉裹好貼在瓶子表面，這樣一來，一旦瓶子被扔出破裂，鈉和瓶內的一些水份及有機物接觸，就會發生反應放熱和氫氣，點燃燃燒彈。拿打火機點布條之類的手段，傳出去都不好意思見人。

另一種思路則是，同樣是橡膠汽油，但是添加的是濃硫酸、硝酸鉀、木工的鋸末和少量研碎石蠟，這裏要注意的是，濃硫酸占的體積分數可以到10%左右。它的特點是自帶氧化劑，所以可以抗許多滅火器材，甚至還有一定的爆炸能力。撲滅的可能性比前者還要低。基本碰上就是神仙也無救。引燃系統就比較多種多樣了，前者的棉花裹鈉仍然可以使用，其次就是在表面貼上一層在氯化鉀、糖，混合溶液中浸泡過晾乾的紙。瓶子一破，硫酸與這些成分接觸就會燃燒起來。好像還有一種就是在溶液中添加高錳酸鉀，缺點是不穩定，容易走火。還有一點就是要儘量保證燃燒液中沒有水分，因為有水分的話，濃硫酸會產生氫離子，使硝酸鉀變為酸性，比較危險。

當然，兩個燃燒彈合在一起是最好的，但是不能夠直接混合，因為一個酸性一個鹼性，如果可以的話，二個瓶子裝捆在一起的，基本就是超級燃燒彈了。除這些以外，您也可以添加一些其他的東西，比如建築上使用的松節油，油漆，其他的如塑膠袋等，可以產生濃重的黑煙和刺激性氣體和少量毒性，干擾滅火人。

兄弟爬山

多謝前線手足

開發多啲系 百花齊放

諗返起當初6.9 612
有人post魔攻片

有好多巴打留cm話：
每次見到有人post魔攻
都覺得乜柒乜柒

真係好想呢啲人諗返
點解會咁講

今日咪成事

多謝前線手足
但都係好心痛咁多手足比人拉

但仍然仲有一班人係後面講點解唔走，點解要做呢樣，點解唔做個樣。我想講冇出去既，唔該提供事實(跳走路線等)，唔好提供做法(返屋企，去機會)俾其他人啦。

如果你呢班人都出埋黎現場，我咁講嬴撚左十世

掌聲鼓勵

每位勇武整幾支
就好撚多

希望下次晴天時多D人用陽光烈焰
落雨用係無效架

反包圍其實失敗左...咁多人包圍我覺得應該推進拆曬班狗既gear

但無人敢做第一個。

多甜要加糖

同埋下次進步位：唔好再aim 差佬前空地

加彈性 加橡筋
幾彈牙

我都覺得呢兩日前線武力明顯進步咗
飲酒飲得愈嚟愈好，酒量亦都多咗
打狗又打到啪啪聲，有時直頭推返班速龍返轉頭
今日仲試過反包圍啲狗

不過建議喺撤退同擺陣嘅時候多啲溝通
例如預先叫後排後退，預留多啲位置

支持！前線我地好感謝你！

其實楊屋道有嫁
係荃灣廣場個邊無郁到

Piah

講到尾 都係差長盾

火魔法好應該係時候全面解鎖

好勁

如果當時荃新班人突然橋落去打個側邊就真係完美，完全錯失一次完勝時機。

我愛你巴打

底線又低左

呢個真係...
睇返新聞先知

之前唔係講過有蟲系咩

其實香港人真係太善良
當警察已經叫我地做曱甴同社會垃圾
我地都只係叫佢地狗(人類最忠心既朋友)同埋黑社會(佢地既真實身份)
其實佢地已經完全唔當我地係人，但我地仲下下要睇民意，睇阻唔阻到人
佢地阻到人就話自己維護社會和諧
我地阻到人就話破壞社會正常運作
警察已經冇晒底線
點解我地仲要有

支持！

希望可以進步到呢個程度
利申：講到打機

但屌你地 睇撚住扔呀

今日無啦啦背隻著火
識扔先好扔呀！

多謝手足

易TK

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

不過睇live又真係唔覺好多火魔法

攻狗宿舍架嘛

有水同火系 幾時有雷系

因為佢地唔會被捕
我地會被捕
所以條底線要慢慢拉低
好難一野拉好低

慢慢來啦巴打

要諗吓點增加攻擊距離
丟唔中

佢地反而防火

其實我覺得對侍個時義士冇行動目標，往往要等對面衝先識走/反擊。

我覺得不如大家set個General既目標自己，就算：衝上去禁低一個，除佢地gear，除到一個得一個。

要將火魔法變日常最低消費

推

之前就係有巴打post呢個
比人屌

今日？

因為我方勢弱，無能力好似支共控制文宣

只可以因時勢選擇程度而不失民意

多謝勇武手足

閉關修練火魔法

每一個地鐵站出口都有狗！大家小心

一人手握兩支

釋放盧偉聰

我覺得不如大家set個General既目標自己：衝上去禁低一個，除佢地gear，除到一個得一個。

點玩

多謝前線手足！

各位保持小心

盾

手足小心狗狗喎

今日荃新出面真係好多魔法
好振奮
點做都唔割

但楊屋道班狗狂推果下又無人放魔法， 一路等幾時有
就係呢下拉左最多人

今日勇武聚集一個地方
成個荃灣都魔攻

撐 但各位要小心

入黎upvote

亂溝清潔劑爆炸 工人罰$5000

多謝, 推

我今日買左油
上到最前線
大家臨入商場 我仲倒黎防d狗衝
我地入商場之前 我有諗過 我點樣淋d油落d狗個身到
一有火魔法喺佢地人堆入面就
不過我見到有兄弟用膠樽 唔冚蓋 會瀉哂
所以有無方法 令到d油可以buff到火魔法？

要解鎖升爆佢
前線我地話你地知你地點做我地都唔會割

感謝勇武嘅付出！

前線好叻豬

到時有狗訓低
要觀察附近有冇其他支援
再有個頭腦清醒既勇武除佢裝

而家應該有水,火,石,格斗
差蟲同雷系

我要食紅燒狗肉

花生油定粟米油

注意安全，武運昌隆。

絲打想學魔攻求教

魔攻

逃生勿去大窩口站 可經大窩口邨上葵涌邨 勿入商場因為商場係房署管。 經健康街落葵興會好過經政府宿宿果邊落。

雞尾酒！

多謝

首先 係咩油
其次 你指想淋濕佢地再點火？

感謝前綫

咩油？食油？食油就咁點火好似唔會著？
用油只能夠等火出現再掟過去火上加油？
定係一開始用易燃液體淋狗肉再施魔法會有效d?

香港人既智慧同學習能力就係最大既武器

對敵人仁慈=對自己殘忍

要用白電油/車油

推
呢個先係有用po

淨係用左水魔同石魔 不過石魔都冇乜用

花生油呀

想佢地成身都係
佢地報陣既位都係油
一有火魔法 就好難整熄

不如大家討論下點樣將火魔法技能升到max
有咩戰術可以討論下

勁準

荃灣伯伯被推tweet

retweet爆佢
集中retweet

Sor但睇到好撚想笑
唔夠力手足行前啲扔

今日係有料

絲打走後啲先 唔好亂來

以樽頸位為終點 白電油（2/3）+計油（1/3）加持久力 可以加橡筋 糖 （最初階）

有冇光系魔法？例如鎂？

弊在企都唔撚識企拉鳩晒呢

火魔火魔火魔

加爆智力

你地今日好叻 比D掌聲自己

進階請睇 #3

本身因爲係買拎倒防線前
防班狗衝上黎

勇武好波，支持現場，現場加油。

扔落黑警腳邊個下真係大快人心
乜系都得，但蟲系(曱甴)我真係搞唔掂

“

正

魔法技能習得

想佢地成身都係既討論重點應該用咩裝置可以令到魔法液體好似用消防喉咁噴水出去

有咩裝置係方便攜帶而又可以提供壓力將液體射出去

火系加水系聯手
光系繼續做遠攻
土系啲保護唔錯

多謝你平衡返個版面 成班前線打咗成日
仲要冇路走 要沿住海旁不停跑 勁驚俾狗咬 當成班逼曬上車 終於可以抖返啖氣 一開連登 個個湧住嚟屌手足 “點解要送頭” “唔打就走啦” “又戀戰”
個刻真係好灰 成班用條命嚟搏 要幾大勇氣先企出嚟 點知得到咁嘅回應
而成間巴士都好好 大家每一站落車都同自己手足講”辛苦曬啦” “831見”
其實我哋係有做得唔好 但好多都係圍住嚟屌 多過傾策略

勇武仔仔世界第一

噴火槍

真心覺得今日巴絲們好叻

好撚難嫁 試左成支車埋去先啦

同埋呢 其實我有諗過
但你好難預計示威者會唔會推前
如果推前左 有人扔 咪奶哂野？

支持！加爆技能點！！！

一係就前線傾定 個個area 要引狗佈防

繼續努力，一定成功。

very beautiful

勿TK 真係

我開親都有d用嫁巴打

好有同感 我直情係自己單拖去搵巴士成個感覺係超攰又驚

加油

我有諗過水球咁
不過頭先無
所以整5到

水魔咩玩法 淋水？

今日天橋一掟証明有制高點係好有用

火系魔法師
技能點10/10

pusH

所以我係想直接車落佢地個身到
成支車 爆唔開架

今日果班勇武一百分 同平時遊行果班比係超哂班

燒唔到走花生油
花生油點用呢？ 係玩商場/地鐵
淋係地下 等狗仆街用嫁

仲有光

今日楊屋道好有大戰氣氛 仲要周圍嘅人都大叫加油 吶喊助威 聽到毛管戙

烈酒得唔得？話哂方便入手

根本就冷氣軍師為名，分化帶風為實

一日到黑得兩個point
唔夠鬆
冇救人

知你睇圖好叻喇

聽前面既人講，今日啲人sp好多，係咁放魔

啲裝又強左

此風必須長
加油

尋日警方攻緊嘅時候就真係有用
今日僵持緊嘅時候就無乜實際作用

Push

玩屎猛 但會tk

此post已成為警察目標

屌你老母黑社會
還眼呀
睇你地威得幾耐

推；咪9理d冷氣軍師

屌你老母
無啦啦feel到熱熱地

今日真係躍進

#3 有提及

火魔法解鎖

唔好放 鎂粉 鋁粉 鐵粉 老鼠膠

岩呀 今晚完全係逼落海咁濟 仲要不斷有狗車嚟
大家仲要淋咗成日雨 又要淋熄tear gas 又要不斷又攻又退 大家都想打狗 但真係咁易咩

咁要屌後面啦 講左幾多次要好撚後 好撚後姐
要計埋前線跑個速度

笑左

我屌晒D花生友老母

Agger 打狗要打得兇狠啲

魔法系下次可以留番啲下半場用
今日用得快啲
學琴日狗衝的時候用好有用

藍衫 應以手腳行先

前線手足 無得頂

煙有無用
退個時放rb

有咁多人覺醒就好

魔法師準繩度極低
連日嚟命中率係零

I love you all

頸撚住
真英雄

無你地，香港一早玩撚完

水球即係用咩器皿？
玻璃樽？
如果玻璃樽大家前線起碼一人都要有一個防身
另外火魔除左攻有冇諗過拎黎守/救
畜聾跑黎大家驚會走都明白，但如有兄弟落單大家有冇諗過出火魔嚇走d 狗等兄弟被捉都有機會掙脫
可能你話咁咪傷到兄弟，但少少傷都總好過比人拉去新屋嶺打到殘廢昏迷吧？

你睇返我既post
每次返到屋企即刻平衡返個連登

屌尻班冷氣軍師

push 我敢講今日無論係和理非定勇武都好叻
進步左

人黎賜酒

放低左部分心理枷鎖係好事
繼續努力
紅燒狗肉

攻方面有進步係好事呀

但守/退方面仲係唔撚得呀！！
今日拉咗幾多個呀 仲自high

蟲系準備中
大量繁殖需時

真心一問, 用油站既電油 入到樽口位+毛巾,會唔會燒得太快落去爆開?

水槍裝唔裝到油？

打機升級武器

類似係嗰類啦
總之車到落d狗到可以爆開d油既就得
所以一定要整黎防d狗

殲滅黑社會！

agger

🔥🔥🔥🔥🔥
🔥🔥😱🔥🔥
🔥🔥🔥🔥🔥

今日真係
上環 元朗後既續集

我應該同你同一架啦
架印度巴士
831見

認真？等睇好戲

聽到係咁叫加油想喊

唔該曬你呀唔好成日俾佢哋分化 講真 如果係對家屌我哋冇乜所謂 但連自己手足都狂屌做得唔好真係成個人好灰 明明已經個個手足都做自己本份

最勁呢 係車油 石油
易入手就白電油 計油

扔咗咩？？？
我有整水彈但唔知傳唔傳到去前

好難射到咁遠呀水槍

今日火系魔法師真心堅揪

後面好撚鬆先可以推進扔

難收集姐

人地學術研究，又冇叫人做，驚西咩

引線係咩材質,內面淨係得D碎 有冇再加D咩?

魔攻真係好掂

可唔可以用大丫叉

汽油彈

屌 我都想咁講 勁似印度個啲火車 逼爆曬都要上
831見
手足 辛苦曬

玩具水槍？

火球術 -》火雨術

記得曾經睇一條YouTube片，
有講過話唔知加乜，結果令燃燒彈嘅火黐住大型防暴盾
好癲，睇完先知道原來有咁多種燃燒彈

有水系？？？

引線有冇代用品

油站d油就最勁 燒好耐
但又貴又難入

proud of tsuen wan

多謝前線

荃灣被捕果個位, 係犯左錯
無路障, 同班狗既距離又近, 大約50米左右
成班人仲企係度, 又唔係守, 又唔係攻
防暴一衝就完

超勁 佩服

去金魚街買現貨啦

我愛勇武
我愛魔法師

人體係軟好難有野係車落去就會爆，除非搵到d 好薄既玻璃器皿

如果要淋到d 狗濕晒，可唔可以裝係水槍然後遠距離射，之後另有一批人負責起火？

有時唔需要即刻起火先有用，d 狗當知道自己身上有易燃液體自然唔敢衝前，如果佢堅持衝咪到時先起火又得

要勇武就識得用燒車胎呢d平同有效既阻礙工事保自己命。拉開距離俾自己走。

同埋唔對恃，適時退, be water並非分化，可能覺得”咩都做唔到”就走係唔抵，但我地係弱勢對絕對強勢，冇人係長勝將軍，出陣必勝。呢場政治運動唔係軍事運動，要持久玩落去，我地係鏡頭面前和平，受傷會爭取到國際社會支持，都可以達成目的，同時配合其他行動。唔一定下下要有”實際”damage，佔到馬路嗰一陣又得到啲咩？

Be water唔係be fire, 不過都係嗰句，多謝勇武嘅付出，核爆唔割，唔識放汽油彈淨係用laser都唔割。

當然最好啦
但有風險
無人想袋支酒咁耐 袋得愈耐 風險愈高

狗推要跑 手又要手酒 同時又要執TG

都係個句 後排再企鬆d

有d 大既水槍都唔好話射得唔遠呀

化學家

辛苦哂

算係零的突破 慢慢來

應該係中間set條線幾十米隔開前後排

入油落自己車 再抽返出黎
另外油站有得買個鐵罐, 比你買油加入去做後備的

大支果d 打沙灘水戰應該幾好射力

勇武朋友仔會明大把人陪你比冷氣軍師屌

所以都有諗過係堅既水球
O canp嗰類
易爆好多
不過呢d要再諗下

Btw 食狗肉係犯法

後排呀

遲早會有大魔法

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

今日進步咗

多謝 只係有少少唔甘心 好似冇人幫勇武朋友仔出句聲 多謝巴打一齊加油

雷系會殺人

我地已經慢慢進化
有經驗既就2轉左

水彈未必有人扔

咩國家?

收集玻璃樽

yes,起火媒介有大量選擇，唔洗太多爭議討論，重點討論應該係攜帶裝置同發射裝置，另外仲有戰術安排

電槍都係電暈人 如有的話

push

繼續努力

Piakchu！

咁多位手足比人拉 開心唔到

真係唔好用發射裝置，好易失誤打中附近啲人

真係唔好！！

無底線支持勇武

下一步係練習命中目標

點搵到220V

真係會TK呢個 大丫又進成度成疑

呢個係重點，但無乜辦法解決到，除非真係括哂出去

黃背心

發射裝置唔係指投石車果類，係指點樣將液體用壓力射出去，eg 水槍，因為而家個難題係有武器但點樣同狗保持距離射出去

火系唔好配彈射，好易整到則邊啲人

今日個距離太遠好難扔，下次要諗下人海盾陣掩護火系魔法師，拉近再扔，畜龍防暴唔會敢過嚟，一過嚟就俾近戰義士打柒。如果唔係下下死守路障焗住食煙食彈又扔唔中人地，好撚傷我地。

利申：臂力唔夠

原來藍絲口中外國警察一早乜乜乜
法國佬係咁樣示威嘅

今日部分勇武轉職魔法師，習得火焰LV1

聽日希望部分勇武轉職弓箭手，習得鷹眼LV1

原來可以唔洗點火

今日敵國水系高達第一次亮相
睇黎我地要派鍊金系魔法師出手啦

睇埋下個月IPHONE先....

回錯

差D掟中黑警，好可惜

要支持下

多謝手足!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

826 831

唔好唔記得黨鐡除左鐡路，仲有好多黨鐡商場。
可以入去行街，去厠所，但唔可以消費
港鐡又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->青怡廣場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->啟豐商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->置樂商場)

香港人撐香港人

多謝魔法師

[突發]深水埗有條友出紅旗

高階係
靠爆個下effect 做引導

做咩都支持

只希望大家萬事小心 不受傷不被捕

Taiwan old post
First time read it before umbrella revolution
Helmet: never made any petrol bomb before

推！！！！！！！！！

仲搵緊啲簡單啲既方法
用日常用品
用錫紙包住乒乓波 然後燒個底 已經好大煙 唔洗引線

之前見過有勇武提過要反攻
有煙應該會容易好多
起碼救人都有cover

support

今日都推左幾次前去啦
係之後話有水炮車先退返
重複左幾次
最後話後面有狗比人包先入商埸

前線好野

可唔可以講多啲楊屋道

發夢響個到賽跑完輸得好慘

有女手足比狗捉住嘅混亂期間 同家姐失散左 可唔可以入一入嚟幫一幫手

勇

魔法係人類智慧的表現

今日前面如心果度打得幾好 係後面失守 要諗下兵力分怖揾人守後欄

今日真係好勇

荃灣勇武

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

火攻拉遠距離一流

電撚死自己都未到d狗

打多d副本就可以2轉

其實係咪屋企整定魔法液入膠水樽 到現場就入玻璃樽?
D魔法布又點? 好似話要浸魔法液一晚?

感謝各位義士

真心好多謝你地希望勇武巴絲見到

香港唔似外國 好難有實驗實級既易燃金屬俾你痴係面
而且要製作好拎去又麻煩 即時整又黎唔切
所以大部分地方要整都係用番毛巾點酒
好處就係機動性同即場製作快

叻，每日都期待你地進步。武器升級係好合理既自衛

感覺魔攻先有效

唔好打丁先
仲有手足荃灣送緊頭

你估三國赤壁大戰咩

多謝前線 但好多手足俾人拉 好唔開心

多謝你地

麼攻

推。

多謝前線手足！love u all！

前線物資要加入白電油（買果陣話用黎清膠水），食用油，玻璃樽

721 85 811 不割

同意樓主講法
有好多人質疑前線退步，冇打遊擊
我想講既係黨鐵冇開，九巴改道
當我地想撒退既時候都仲要好艱難既時候
好難搵到一條安全而且容納到千人既路去打遊擊

感謝你地既付出 琴日呀伯個示範其實先好 啲兵仔一衝就出火魔法 次次都咁既話佢地根本唔會再亂咁rush自己友 因為知一rush好大機會會死 與其亂出技不如學下個呀伯

點都好 真係好多謝咁多位肯慢慢升級 琴日都係得一粒 今日已經幾粒 下次可能就識好好利用呢啲野 唔再亂出技 變為救手足什至付為死左既人爭返啖氣

magic

不過今日落雨效果比較差
每人都用火魔法先係最好防衛

Pushhh

勇武仔我愛你地

落雨用火水，不過其實落雨就水攻，不停要對方濕身落水狗十幾個鐘就得，需知北洋艦隊都係因為無紀律先輸

濃香花生油

辛苦各位手足

推！

612 721 811

睇完今日最失策係楊屋道轉場之後比黑警衝個一波
手足們真係企得太密，散唔到所以好多手足被拉

感謝勇武！
萬事小心！

下次發夢會有人大量制做
一人帶一樣重要物資
汽油拎到就最好（入完油泵返出黎）
白電油
玻璃樽
布
麵粉
糖

前面揾手足揸長盾掩護後面手足放雞酒

魔法好正

天橋扔

up

612 721 811 825
光復香港

手足

多謝！

魔法師加油

兄弟爬山!
兄弟爬山!
兄弟爬山!

核爆都唔割！！
ps 唯獨錫春袋我是不接受的

好感激前線
香港人要時刻都都要提自己兄弟爬山

健身帶 angry bird 練下樽先

唔講咁多
核彈都唔撚割

楊屋道咪又係要撤，火魔法師可唔可以留D等速龍捉人果陣先擲?
見到有火魔法係幾有士氣
但係可唔可以留番D撤退封路用?

Magic attack gogogo 防線前d就可以combo咁打中

要贏，有兩條路。

發泡膠

如果無手足失手就係囉
一早應該要郁手 等到水炮到就出事

樓主學術討論 單純發夢造成唔到任何建議

呢個好易燒到自己

魔術師好型呀

尊重前線決定